8月5日罷工 - call唔到車

我要罷工

大家一齊罷工啊
香港需要你地